JJ插沙求救 顯卡問題

我部機係砌既 顯示卡係GeForce gtx 1060 6GB

以前打機都幾順 但係而家乜game都勁lag

想問張卡發生咩事 會唔會甩左？

你條線有無插錯去onboard display?

1係中毒
1係SSD 塞到爆
1係入面鋪哂塵

BTW 顯

插岩菊花 reboot 再問

明顯係 第二張圖寫佢連落hd630

唔知佢有無兩個MON,驚講錯

唔該晒巴打 我試下先

好奇你有display card 點解會插左底板的display插頭???
超無敵奇趣

WRONG HOLE仔

BTW

唔好插機箱背面上面既插口 係內顯
插機箱背面下面 既插口 你會見面個插口入面係你張大顯卡

顯你老母卡

就算JJ插熔岩都幫你唔到